[狂賀] 民主派7大美女候選人全勝 ! !

傅佳琳 票數 2,464 得票率 51%
梁翊婷 票數 2,863 得票率 56%
陳詩雅 票數 3,659 得票率 58%
鄺葆賢 票數 4,715 得票率 62%
林子琼 票數 4,295 得票率 55%
袁嘉蔚 票數 4,191 得票率 62%
梁凱晴 票數 2,969 得票率 54%
仇栩欣 票數 2,806 得票率 47%

10

但係你數咗8個

梁凱晴

9

美人計吸廢老票

七大美女但有八條女

你有30秒時間解釋

純文字討論？

圖呢？

凱晴bb

無圖無真相

侯曉彤無阿

冇圖學人開POST
識唔識規矩

帝怡潔泳bb

仇栩欣

打完j係咁

仇B

J出血

但係挑戰鄉黑嘅侯曉彤輸咗

圖都冇張開乜撚美女候選人POST

hello moto

9.伯母 (2930000票)

曾素麗都ok

圖呢

凱晴好高質

4天王有5個人是常識吧

楊雪盈呢

屌你！ 黎寶華都無？！

袁家x？？

四大天王不嬲有五個人

屌你老母圖都無張學人開post. gif

冇問題，四天王都可以有五個人啦

二桃殺三士

千萬不要在google搜尋系列

田灣女孩算靚咩

圖都冇張老母不保

Sorry個負評唔係俾你個post而係比佢哋七個臭閪

仇栩欣超正

眾所周知7大美女係有8個

候曉彤哭喪區

沙田果個咩潔輸咗

得梁凱晴 係真係靚到突出

其他算吧

晴晴

不孝子

屌你開post冇相 拉

投左

圖呢？

伯母輪候區
1.
2.

好撚正
好想瘋狂保護佢

上水代父從軍輸咗
唔關美唔美女事
好想睇復仇

好想同佢地瘋狂議政

圖都冇張

7 係for樓主ge

謝潔泳呢

但侯曉彤bb輸咗

所以話連登仔真係越嚟越有文化氣息，講成頁都冇相。

鄺醫生(葆葆)係靠真實力，咁樣講其實係抹殺緊佢一直以來既努力

佢可能想你估下邊一個唔係

圖定老母

葆賢姐姐

輸左

以文會友一向係連登風氣

多謝民主黨界票啦屌

欣欣 可唔可以出嚟討論下啲議題

圖

你好似抹殺緊其餘7個候選人的努力講到果7個淨係靠樣咁

有無搞錯

身材又好

民主黨 劉青

我要醫生

呢個痴線到連條路積水都會跟進要路政填返好佢

標題話七個但數到有八個
樓主係唔係種票咁種女

荃灣郊區牙moon落選

冇左鄉黑豬頭骨選區既侯曉彤

鬼故
數數吓多咗個

好正

鄺葆賢我唔評論佢係咪個靚女
但絕對係我嘅女神

凱晴

圖勒

黎梓欣都唔錯

賣飛忽婷婷

JJable

紅磡人一世只要葆醫生連任到退休

Hello moto dllm

我要麥美娟

其實佢唔算賣樣，太多後生靚女選。
但係急症室醫生都可以兼任兩屆區議員
仲可以翻轉鼠王芬地頭，堅犀利

其中一位唔係美女

一星期一日J一位

負皮係因為無圖

圖呢屌你 介紹下人先得架

民主7女神

大波晴

鄺醫生

樓主不孝子

代父從軍

本身都唔知，好可惜佢輸左

鄺葆賢呢dllm

仇b好撚正
但贏得幾險

仇b

經歷咗咁多事，連登仔依然出po唔出圖，隨便將伯母擺上枱

即係其中一個唔係美女？

你班咸濕仔

士氣＋100000000000

屌

有幾個是處

牙欣正撚到

鄺葆賢

處?

無陳鈺琳?

有一個唔係美女囉

鄺葆賢係我嗰type

醫生永遠都咁正

但係謝潔泳輸撚左仲要係輸𠝹票

想做佢男朋友保護佢

都冇圖

睇到腿都無張開

個po差啲野

j完數錯
po住3個先

鄉黑區，同朱heidi一樣咁難打，只係上水侯姓唔係咁黑……

千祈唔好因為區選而相信腐朽的體制有險可守，將重心變質並凌架於民間抗爭，這只是分支任務

立法會，區議會不公素來已存在數十年，制度問題終只難用制度解去，尤需上下求索、裡應外合

依啲就無圖

排隊啦

認真，游b贏晒佢地

梁凱晴認真我好想屌唉冇我份

你係老貓？

梁翊婷好似冇咩人揀，留比我

係，已fc突

正能到
D牙叔鐵票都起碼2K

你唔係要我自己上google搵麻？

企後D咪爭軟飯食啦

美人計

做咩仇b個區有2個建制互片

佢真係好正

下次加油

雖敗猶榮 有四成幾票
下屆再戰做多d 地區工作有機贏

拯救樓主老母

借位

請當選區議員用藝術為由(或其他方式)，保留現有連儂牆

一來繼續可以俾大家貼文宣

二來正式運用議會力量將連儂牆寫入政府文件

三來第日拆唔拆就可以由市民話事，唔洗俾政府用行政暴力清牆

凱晴𠝹波不𠝹票

我都覺得鄺葆賢好正

美人妻

仙氣呀

最唔抵
佢真係超有勇氣

港版Mia Khalifa

鄧佢唔抵,應該選返佢入去

會唔會引致內閧

好撚正

祈望更多活動相，醫生醫下我空虛嘅心靈

j得太多眼都矇埋

林倩同輸問題票呀
本身贏1票反輸百幾票
要點追究

牙葆醫生👩‍⚕️

游B果浸MK味 令佢高潮征服佢一定好HIGH

有理由懷疑係特登比仇b贏

退左黨之後日日條個肥仔扑野...

呢d就有圖 cls

老貓？

「七大美女」 = 「七美女」 + 「大美女」 => 所以有八個

宣誓果條裙好正

曾因瑩呢

我愛梁凱晴

無圖學咩人開po

梁凱晴同梁翊婷
觀塘街坊表示第時放假要多d落街

袁嘉蔚

排隊呀ching

曾因瑩真心好靚

而家要大家選出邊個最美 晉升為超級美女
同超區一樣

咁都兜到

梁凱晴光復觀塘
好想做佢選民

唔緊要，補選啦笨

監生界票界輸左

素顏baby fat

我女友

林卓廷個仆街

同我慶祝緊

林子幾cute 靚就唔算靚

民主黨最撚賤係因為佢虛偽，成鳩日叫人大局為重，唔好票，今日派出大陸佬劉青死本身必勝既妹妹

我屌你老母呀 民主黨劉青 Liu Qing 大陸佬

Jed

嘩原來佢大過我

之前佢係翠屏幫人登記做選民 做到夜媽媽 大汗踏細汗咁，我去買咗支津路比佢，佢笑住咁多謝我，加上佢個眼神 我到以家都記得

超區要區議員提名選架ching

想像到
有種第一次望住女朋友雙眼既感覺

佢有講比我知，原來就係你，多謝

譚蓓欣

鄉黑集中地都4成其實都好誇張

欣妹親手派，很想要吧

有個係冠軍呀

黎梓欣

有冇大大力索佢啲仙氣

應該好好聞

我都有，唔記得同佢影相屌

我唔會話比大家聽佢隻手係有幾咁滑

唔能係掛

邊番以為 d 連登討論
大家心情放鬆一陣噤多啦

因為有一個輸咗

屌，一句幾個錯字
想話係變番以前 d 連登討論

打完小渡要打小茂

舊時既連登先會有呢d笑料

仲以為有圖

點解眾志d囡咁多公仔？
係入會儀式定咩？

我個侯b呀

但候曉彤BB輸

任嘉兒呢

想收購丫

乾淨版陳瀅

其實袁嘉蔚真係好撚唔掂，真係得7個..佢唔可以叫女人...係一個似女人既object

事實證明派靚女有著數

仲派唔派

雪盈BB呢

即係區議員圍內選美女區議員？

輸咗

你啱 推

仲有冇
嬴左印多D出黎派

佢都有成二千幾票
證明有一定數量嘅居民唔想屈服喺鄉黑淫威底下
所以下次要再接再厲！！

侯曉彤輸呀

圖？

哇 ! 正到
上埋日本 新民主女神

靚女就多人留意

有一個係偽娘

好似返返6月前既連登咁

應該無啦

女神

𠝹波總比𠝹票好

agger 有氣質過觀塘個屋村妹

呢個輸咗

呢樣真成日落區做野擺站走圍巡 可能衣著太過師奶仔冇人為意

迷子輸左

仲有周琬雯

彤彤

二妹

我簡
婷婷

同埋唔算靚

游主任正啲定仇主任正啲
老貓會唔會轉營

心胸廣

唔係，日本仔點會狂影佢

咁邊個係大美女

今晚去poly先

無撚計 上水多廢老多鄉黑
下屆一定掂 因為投候福達班廢閪已經死晒

游主任

我同梁凱晴講過佢似陳瀅

你點數的

游主任is number one
緊隨其後一定係仇主任
之後就梁凱晴

翊婷

但潔泳BB輸左

鄰家姐姐Type

點解冇曾素麗

鄺葆賢好撚pure

圖定老母?

蔣靖雯

邊五個

想幫仇栩欣做義工

李慧琼

好似定廷

鄺葆賢好似有真名上連登

又係打大佬，希望佢儲下地區工作經驗。下屆勝出

識貨

你懂不懂規矩

游b正d
有仙氣d

我都有，好鬼大張

係突出既

仲有一條就係係樓主老母
純文字討論

PUSH
借位一用.......

集中討論-----
[警世] 致各位今次當選區議員

-----------------
我希望有人可以代筆一個正式EMAIL
最好中文掂既寫手去做(我中文唔好, 希望有高手)
情理兼備比我地去改
再EMAIL比自己區議員
佢地唔敢唔做野
叫佢地半年內公開PROPOSAL
點樣去改革社區同埋18區既區議會

要做執政聯盟啦--- 如下
當選咗嘅區議員肯行多一步 政府即刻冇棋

連儂牆可以各區都正式比個位
唔準差人拉
有得諗架

另外請番手足亦係一件要做既事
比佢地做SUPPORT TEAM

另外要查突出既選舉舞弊事件
焗住個制度要改善
唔好等馮鏵無野做

更多意見包括五大訴求, 黃色經濟圈
挾住區選民意 識得玩可以好好玩

降溫期思考, 如何利用勝選
警世 運動已經再次進入降溫期

Edith 要有啲角度先靚

梁凱晴 日本仔都話正

老母？

架仔都J港女

樓主咁少圖
唔該用GOOGLE起多尐
林子琼

嚴格黎講得凱晴算靚女

赤子之心 與民同行

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇嚟根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

乜得你咁mean

想俾醫生瘋狂探熱

好登佢唔抵

二妹選唔到

民屎黨界票

恭喜

葆葆醫生真係好正

梁凱晴堅正，有無仔架佢

有得J了

大波樣正，會計黑絲，講完都想打個j

到時去辦事處話碌鳩好痕可唔可以幫我解決

世界上冇100%完美，8條九成幾既美女，加上埋就7條完美美女囉。

圖都無張

搞錯
竟然無朱姑娘

我愛傅佳琳

我要棄選的護士bb任嘉兒,呢個女仔最有氣質

圖呢屌你

真係睇到好C服

阿moon

凱晴同栩欣B

第一眼睇唔算好索
但真人由聲音到笑容都係超頂級

佢好似連FB專頁都del左?

Agger

一個仇B
一個凱晴BB

任嘉兒: 我贏埋啦喎

係wor,原來又選番

呢條女睇睇下真係最好j
大波妹同鄺葆賢眼鏡進化都好j
其他幾個女仔個樣好容易睇厭

你班仆街，仲打緊仗呀！
手足呢？
丁多陣好啦

周x

圖?

呢個頭油好勁......
j呢個不如j膠柔

加埋啲日文好似啲素人av咁

我投

但曉彤輸左

嫩口版dada

心地都靚

好想同凱晴bb 瘋狂做…義工

我剩係要保腎bb夠

鄺醫生靚過游B

佢係真係好勁,醫生議員呢兩種咁多野做的職業佢竟然可以兼任

蚊小左曾素麗

景怡曾因瑩?

好耐無出現

無圖

凱睛bb

之前仲要俾popo扑穿頭+噴胡椒

一日訓4粒鐘好鬼痴線

當選只係完成咗支線任。5大訴求達成咗未？
贏咗嘅區議員全部同我入黎！

【重要】建立黃色社區及戰略基地、區議會最大化

仇栩欣氣質應該係全港區議員中最好

問過袁嘉蔚未

講還講

佢堂眉唔掂，要修一修佢

屌你老母得個名